
Я ненавижу Вову и жалею Медведя!
И мне не нужен повод для разговоров этих.
Простое мнение, без желания быть третьим,
В этом тандеме, я не Crazy, у меня дети.
Не просветлён в Тибете, не пробовал кокс.
В жизни не нюхал наверное или ещё не дорос.
Не поднимал за процветание концернов тост,
Но знаю, что единорог, не то же, что и единорос.
Не курю, поэтому уже не бросить.
Не нашел стены, если читать о квартирном вопросе,
Не нашел друзей при бабосе, но знаю ответ,
Двадцать первый век, друг познаётся в Москве.
Системы не борец, и весь мой протест,
В том, что не имея диплома, пишу с ошибками тексты.
Такой вот рэп! Как с этим жить — не знаю.
Не был на китайской стене, но прикинь, был в Китае!
Не был на стене «Плача», если признаться честно.
Лучше уж быть знаменитым, чем печально известным,
И что касается стен, не был на «Берлинской»,
Хотя бывал в Берлине, даже жил где-то близко.
И будучи так часто на старом Арбате.
Нет моего следа на стене Цоя тоже кстати.
Денис не правильно живет наверно,
Раз уж не сложилось с системой и со стенами.
Перед тобой стоит стена,
Ты можешь написать на ней: мир или война.
Перед тобой стоит стена,
За ней может быть целый мир или тюрьма.
Перед тобой стоит стена,
Ты можешь написать на ней: мир или война.
Перед тобой стоит стена,
За ней может быть целый мир...
За ней так легко спрятаться, когда тебе ещё нет 18-ти,
Даже родным туда не достучаться.
Потом иначе, по кирпичику это ломается
И засыпает так, что только единицы выбираются.
Свобода есть, но она внутри, а не снаружи.
Мир вокруг есть, но по итогу, он тебе не нужен.
Суженный фокус обзора, фатальный и споры с судьбой
И жмет пресс...
Проще достучаться до небес, чем до закрытых умов толпы,
Они либо слепые кроты, либо как овцы глупы.
Либералы смердят, как раздавленный клоп,
Анархия, гражданская война, а потом хоть потоп.
Лукавый вновь идёт по следу доверчивых душ,
Афганистану всё равно, Обама или Буш.
Красиво сгинуть молодым или сдаться в плен,
Наивным сказкам про мир без границ и стен.
Я видел сон, как Новодворская кидала зигу,
А Шендерович сказал: «Mein Kampf» крутая книга.
Смеяться будешь потом, на лесоповале,
Неважно ты Джулиан Ассанж или Навальный.
Для каждого продуманы схемы и заготовки,
Неважно ты Тихонов или Ходорковский.
Разбить свою бошку, чтобы понять — нет никакой стены.
А если она есть, то это ты.
Перед тобой стоит стена,
Ты можешь написать на ней: мир или война.
Перед тобой стоит стена,
За ней может быть целый мир или тюрьма.
Перед тобой стоит стена,
Ты можешь написать на ней: мир или война.
Перед тобой стоит стена,
За ней может быть целый мир или война
